網上行死sever?

4點開始連到線但上唔到網
診斷工具話係dns伺服器問題
有冇解決方法
而加電腦上網話受限制
我連ps4都連唔到

巴打 我家陣都上唔到網。

call 緊客服都無人聽 係咁講線路繁忙

巴打住咩區？我冇事喎😂

我住沙田呀
四點到而加都未得

我住天水圍啊
佢個modem Los燈閃下閃下
光纖又唔見有斷 1000 又打唔通
今朝起身都未見okay
有無巴打同樣情況

荃灣無事

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks